乘著風傾聽誰故事 傳遞中可有誰會意

有冇人記得彩雲國物語

每個角色性格都好突出鮮明

點解動畫冇第３集

睇維基個結局好慘

首歌 無論日文定粵語都好正

聽歌已經構想到嗰種詩情畫意

但個結局真係好心酸

連登冇人睇

首歌真係好屈

當年鍾嘉欣出道無耐，好pure

ED都勁好聽

首歌連日本仔都讚

不再PURE了

以前細個一定會睇吓呢啲卡通片
好多都有廣東話主題曲
但係依家好似無哂？

莫講話廣東話主題曲

Tvb啲動畫本身都少人睇啦

首歌係幾好聽
不過冇睇過個故事

值得睇 有時間睇下

睇不思議正d

好細個煲哂全部卡通 唔記得哂內容
有無邊到有得睇返

月經 個個月都有人提

細個因為首歌先睇
但睇落又幾好睇 係有啲BL feel

印象中個個角色都好鬼慘,果時睇左都sadsad地